到底點解瞓係床上 尿意會比較強

呢個問題已經糾纏咗我好幾年
上Google 啲人淨係話係尿道感染
但明明成個情況完全唔似係感染或者發炎

每次一攤落床就會好想去廁所
去完如果唔係即刻瞓 10幾分鍾之後就會想再去
不斷loop
唔瞓係床就冇事 瞓sofa瞓地下都冇野

問好多朋友都有呢啲情況出現
但到底點解

心理作用，屬強逼症一種

放鬆，放鬆埋個 sphincter

試緊忍住死都唔會去
但一定會半夜醒之後焗住要去

如果死忍係咪會遲早會冇咗呢個問題

隨時瀨埋屎俾你睇添呀

每次去都柯好多就係唔正常
每次少少就試下忍，係你心癮姐

今晚開始忍 希望可以戒得甩

巴打我都係咁
每次一定要訓前痾乾淨先肯收手

拖多一分鍾就會想再去

今晚一齊開始忍9佢

我都係呀 屌以為自己虧既 睇到大家有同樣情況都安心d 不過去完之後大概半個鐘至一個鐘再去 個量都唔少

我都本身以為自己係隱疾 唔敢同人講
今日同朋友講開順口提一提 先發現好多人都會

明明去完先上床
轉頭又想去

所以我多數臨訓前都去一去toilet

我都係咁呀
上左床幾攰都好
臨訓前都要去一下廁所
咁樣先可以安心入睡

小學果陣老師講過人既膀胱最頂有粒點，你當佢g點啦
果粒點一有尿液掂到就即係你覺得急尿，需要去廁所解決
人正常坐係到或者企係到，如果g點掂到尿就急尿去廁所
如果一個人訓低左，d尿會跟住你個身打平咁，就算你好少量尿都會掂到g點
g點亦都響起左警號，要你去柯尿咁解

其實我覺得熄晒燈 個人靜左冇其他野吸引注意 d注意力就會集中返自己身上 譬如邊度痕 個口要吞口水之類

訓之前飲小d水

細個我都係咁 心理問題

訓低果時會多啲血返心臟(地心引力影響減少),心臟bump多啲血去個腎到，會整多啲尿出嚟。

對唔住，認真咗

但係解釋唔係 點解淨係瞓床會出事
瞓其他地方會因為冇問題
午睡瞓床都冇問題
一定係夜上瞓係床上先會奶野

咁你大個咗點戒甩佢

我平時都係啲唔太飲水既人
但都一定會急